陰唇念珠菌有需要特別灌洗嗎?

如題 謝謝解答

男人冇陰唇架

之前同男朋友kiss果陣佢話我陰唇好臭 又偏紫

佢係咪想講春袋呀

戚袋袋

車丸丸

周永痕

搵人借條撚
搽啲梘液落條撚
搖撚準備，拮入個閪，前後磨直至射精
每日3次，每次1劑，包你藥到病除

你男朋友同你kiss係錫落個陰唇到？

珍珠疹